覺唔覺港共政府無諗過要防止新sars 襲港？

佢地會覺得最好就死多d 香港人，藍絲就算奶野都只會認為係示威搞到有sars

總結：無得驚

溫室效應都係示威造成

藍絲咪又係Condom
政府唔通養佢成家咩

就係想香港死

支共要地唔要人

呢個說法根本戇鳩
無美國 - 香港關係法，香港甚麼都不是
所以支那要嘅，係「美國 - 香港關係法」

死十萬人都可以如常運作

2020全國進入小康社會，狗共要中低端人口要消失。

佢地都會驚自己奶野

03 年無事

1月11！上水和你轆！不見不散?

你應該知道個新沙士係邊度爆發，點可以做野，如果佢哋做野咪即係破壞國家安定繁榮

都唔知係咪故意爆岀黎
再減一減個抗爭温度

生化武器

點睇